澳門十所高等院校宣佈延至2月11日或之後開學

澳門至今有兩宗新型冠狀病毒感染個案。教育暨青年局宣布，因應疫情，非高等教育學校在農曆新年假期後，延至2月10日或之後上課，已通知學校妥善安排學生在家學習的相應方案，私立補充教學輔助中心及持續教育機構同時亦應配合，即延至下月10日或之後運作。

另外，澳門大學等十所高等院校，以及非本地高等教育課程協辦機構，亦延後至2月11日或之後才開學。涉及的十所高等院校包括澳門大學、澳門理工學院、澳門旅遊學院、澳門保安部隊高等學校、澳門科技大學、澳門城市大學、聖若瑟大學、澳門鏡湖護理學院、澳門管理學院，及中西創新學院。

高等教育局表示，會繼續密切留意疫情的最新發展，並與各高等院校保持緊密溝通，適時作出相關應對措施，以保障大專學生的生命安全，又提醒大專學生春節期間，如非必要，應減少外出。

連大專院校都延後埋

呢D 先係抗疫，做野

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

慘過返澳門